{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016533",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022080442576/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "밑단 롤업 니트 - 베이지"
    },
    "text": "ブランド8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造された製品です。 この製品はFW22 / 452851LQ8AインナーTシャツと一緒にレイヤードしやすいニットフルオーバーで、表地はポリエステル56%、アクリル44%で製作されています。 洗濯方法はドライクリーニングで必ずしなければならず、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 また、外部摩擦により引っ掛け現象が発生することがあるので、カバンの着用など不必要な摩擦は避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物である毛が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質によって注意が必要で、暖房器具や熱の近くに置いてはいけません。 水洗い時に若干の収縮が起きることがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管に注意してください。 また、白系製品に色移りする恐れがあるので、着用する際は注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合、防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのブランドですか？",
            "answer": "この製品は8 secondsというブランドです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように製造されましたか？",
            "answer": "この製品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の表地はポリエステル56%、アクリル44%です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品の洗濯方法はドライクリーニングです。"
        },
        {
            "question": "この製品の摩擦に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、摩擦によって毛羽立ちが発生することがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の特定の摩擦に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、外部摩擦により引っ掛け現象が発生することがありますので、カバンの着用など不必要な摩擦は避けてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯時に何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "洗濯時にはファスナー、ボタン、スナップなどをロックした後、裏返して洗濯し、毛が着脱可能な場合は取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品にアレルギーのリスクはありますか？",
            "answer": "はい、金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によって注意が必要です。暖房器具や熱の近くに置かないでください。"
        },
        {
            "question": "この製品の水洗い時に何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "水洗い時には若干の収縮が起きることがありますし、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管に注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は他の衣類に色移りしますか？",
            "answer": "はい、白系製品に色移りする恐れがありますので、着用する際は注意が必要です。また、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがありますので、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管方法に何か注意がありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合には防湿剤と一緒に保管してください。消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 540
    }
}